真是唔撚敢去葵興同太古

住果頭真是慘

依家日日戴住豬嘴搭地鐵, 果種優越感真係唔講得笑